香港有無讀 cloud security 既課程

都cloud，好多security人地搞左
要搞既，同一般network security其實差唔多

利，自己由0起，唔用cloud

Security 前景如何

香港無it喎，自己諗

仲要香港啲it講快起貨，平
安全？咩黎，老闆唔會問

其實唔錯，始終越嚟越多compliance 要求出黎，compliance 相關的security assessment job 係多左

因為有呢d要求，d 銀行，保險公司同大公司又要裝cybersecurity 相關的software, 咁你又可以做SI, 例如 okta,你見到cybersecurity 相關的股票都升得好勁就知

cybersecurity 做得唔好，畀人偷到EU citizen data, d 公司會因為GDPR 畀人罰錢罰得好勁